區議員火併鄧炳強言論

區議員火併鄧炳強言論

任嘉兒：不斷有警員用強光照射我雙眼，我已經講咗令我唔舒服，你哋警員回覆話「之前都係咁㗎啦」，呢個係咪對市民應有態度？警察用強光照射市民雙眼是否構成襲擊？
鄧炳強：你頭先講嘅個別事件，好歡迎你攞出真憑實據，例如你嘅口供，作出一個投訴。

黃永志：毛澤東話，凡是鎮壓學生運動的都沒有好下場，我希望警署係可以收返嚿生豬肉，唔好再鎮壓青年學生。
鄧炳強：首先我對毫無事實根據話我哋砌生豬肉係感到遺憾，我希望阿呢位黃議員係可以攞出事實根據，時間、日期、地點，我哋砌邊個人生豬肉。

何致宏：你可以辭職，你會唔會辭職？
鄧炳強：多謝，我理直氣壯，做得好，只係一啲懼怕我正義嘅，想我辭職啫！

伍凱欣：點解我哋唔相信你話8.31冇死人呢？係因為你冇攞出證據，請你攞出證據，證明你哋係冇打死人。
鄧炳強：我哋已經多次澄清，講咗冇發生，但點樣證明啲嘢冇發生，譬如有人話阿伍議員你嗰日去咗邊行街，你攞個證據證明你冇去過啦，要證明一樣嘢冇發生係好困難。

黃健菁：市民好想聽吓你點解釋自反送中行動以嚟一啲警暴問題……
鄧炳強：頭先你講警暴呢樣嘢，我唔能夠承認，因為呢個唔係事實。

資料來源：中西區區會會議

條友鬼辯力好強

January 17, 2020
紅磡:龍門冰室 x 香港人嘅冰室資源分享中心
12p 觀塘:和你宵
1p 新蒲崗和你lunch - 119遮打見
1p 長沙灣x荔枝角 手足和你Lunch
1p 黃竹坑和你Lunch
4p 北區醫院:醫護界街站
6p 大埔中學生集會
7p 石蔭和你寫
7p 油麻地:鼠年和你寫
7p 沙田:和你傾
9p 紅磡:「齊上齊落 不離不棄」

Ref :

咁既強 笑話
呢啲叫無賴
咪再神化條傻西

笑撚死
咁樣叫強

唔撚認同辯論風牛馬不相及ok ?

辯佢老母，全部9up,由白講到黑駛撚思辯能力，夠無恥就得

無錯
有班人硬係要神化鄧炳強
根本任何人夠無恥都講得出

完全都無辯過，呢D叫無賴式回應

根本就係我唔知/唔清楚/睇唔到嘅加長版

到有片有相有真相時
又係話個別事件/歡迎投訴/要再調查去迴避

根本同爽哥生成器無分別

議員索性叫佢如果係黎重複文明社會警察應有既職責同態度，請佢躝
議會唔係俾佢係度廢up同維持黑警士氣去繼續犯法弄權既地方

人唔笑，狗都吠

無恥到一個點

咪係
D傻仔係要吹捧隻小強

其實佢只係樣樣都話 你無證據 哈哈哈

佢唔係辯力強，只係無恥力強

我唔能夠承認，因為呢個唔係事實。好歡迎你攞出真憑實據

無賴式反駁， 有曬片有曬證據一樣可以話睇唔到， 佢永遠都可以用同一句說話回應你， 呢啲人講嘢係嘥時間

一係話睇唔到
一係就建議你投訴
同普通既cs detp有乜分別?